{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001314",
        "source": "도서",
        "writer": "이정기 , 타블라라사",
        "ISBN_ISNN": "979-11-9007-332-5",
        "version": "개정 2판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "에이든 제주여행 가이드북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2023-10-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "문서프"
    },
    "text": "サーフボードやスーツをレンタルしてサーフィン講習も受けられるところがあります。 講師1人当たり最大7人まで参加できる小規模レッスンを運営しています。 レッスンは2時間、3時間、5時間のコースで行われ、講師は専門家です。 また、プロのフォトグラファーが撮ってくれるサーフィン人生ショットを残すこともできます。 ここはサーフィンを初めて接する人や、すでに経験のある人のための場所です。 新しいスキルを習得したり、能力を向上させたい人にとって、ここは最適な場所です。 サーフィンを楽しんでいる間に素敵な人生の写真を残したいなら、ここを訪れてみてください。 楽しいサーフィン体験とともに人生最高の写真も手に入れることができます。 だからサーフィンが好きな方は今すぐ来てみてください。 ここで楽しい時間を過ごすことができるでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ここでできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "ここではサーフィンのレッスンを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "サーフィンのレッスンはどのくらいの時間ですか？",
            "answer": "レッスンは2時間、3時間、または5時間のコースがあります。"
        },
        {
            "question": "講師はどのような人ですか？",
            "answer": "講師は専門家であり、最大7人までの小規模なグループに対応することができます。"
        },
        {
            "question": "写真撮影は可能ですか？",
            "answer": "はい、プロのフォトグラファーがサーフィン中の写真を撮影してくれます。"
        },
        {
            "question": "初心者でも参加できますか？",
            "answer": "はい、初心者でも大歓迎です。経験の有無に関わらず、誰でも参加することができます。"
        },
        {
            "question": "サーフィンのスキルを向上させることができますか？",
            "answer": "はい、ここでは新しいスキルを習得したり、能力を向上させることができます。"
        },
        {
            "question": "レンタルするものはありますか？",
            "answer": "はい、サーフボードやスーツをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ここでのサーフィン体験はどんな人に向いていますか？",
            "answer": "ここはサーフィンを初めて接する人や経験のある人のための場所です。"
        },
        {
            "question": "最高の写真を手に入れるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "サーフィン中に撮影される写真を手に入れるために、ここで楽しい時間を過ごしてください。"
        },
        {
            "question": "サーフィンが好きな方には何をおすすめしますか？",
            "answer": "サーフィンが好きな方はぜひここに来て楽しい時間を過ごしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 388
    }
}